U bent vastbesloten om mij hem blameable, want hij nam afscheid van ons met minder affectie dan zijn gebruikelijke gedrag heeft shewn.
En is geen correcties voor onachtzaamheid of voor brandewijn depressief door recente teleurstelling?
Zijn geen waarschijnlijkheden worden aanvaard, enkel omdat ze niet zeker?
Niets is te wijten aan de man die we hebben al deze reden om lief te hebben, en er is geen reden om in de wereld te denken ziek van?
Om de mogelijkheid van motieven onafwijsbare op zich, maar onvermijdelijk geheim voor een tijdje?
